{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145716?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 희희낙락풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 しかし、予約のお知らせによると、予約のお客様以外の人数は入場不可能であり、未成年者は両親と一緒に同伴しなければ入室できません。 ペットは入室できません。 施設や備品の紛失や毀損時には賠償責任がありますので注意が必要です。 客室内では喫煙や火災危険物質の使用が禁止されています。 非常に遅い時間の22時以降は、他のお客様のためにも高声、放歌、または飲酒歌舞のような高音の発声を自制しなければなりません。 チェックアウトの際は、ゴミは指定された場所に分別する必要があります。 個人の貴重品紛失の責任は利用者にあります。 バーベキュー炭火はペンションの管理人が直接起こしてくれます。 注意事項に反すると強制退室されることもあります。 チェックインの利用案内によると、予約したお客様は個別バーベキュー場を利用でき、バーベキューグリルと炭は4人基準で20,000ウォンです。 バーベキューを利用したい場合は、予約時に選択して追加することができます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、データの心配なく素早く便利なインターネットを楽しむことができます。 カラオケや屋外プールもご利用いただけます。 プールは夏シーズンのみ運営され、開放時間は午前10時から午後8時までです。 利用時の注意事項としては、水に入る時に階段を利用し、ストレッチであらかじめ準備運動をして怪我を予防しなければなりません。 また、プールでは走り回らず、子供は保護者が近くで観察と保護をしなければなりません。 水に入って出かける時は階段を使い、水泳間隔ごとに適切な休息を取らなければなりません。 食べ物を食べながら水遊びをしてはならず、水深が1mでダイビングは禁止されています。 安全規則を守らなかったために発生した事故については、ペンションは責任を負いません。 駐車スペースが広く、駐車が難しい場合は連絡すると助かります。 ペンションでは火夢用の薪ストーブを利用でき、利用料金は4人基準で20,000ウォンで、火消しゴム、手袋、サツマイモを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に同伴しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設や備品の紛失や毀損時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設や備品の紛失や毀損時には賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では喫煙や火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "非常に遅い時間の22時以降は、他のお客様のためにも高声、放歌、または飲酒歌舞のような高音の発声を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、ゴミは指定された場所に分別する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、予約時に選択して追加することができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏シーズンのみ運営され、開放時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールの利用時には、水に入る時に階段を利用し、ストレッチであらかじめ準備運動をして怪我を予防しなければなりません。また、プールでは走り回らず、子供は保護者が近くで観察と保護をしなければなりません。水に入って出かける時は階段を使い、水泳間隔ごとに適切な休息を取らなければなりません。食べ物を食べながら水遊びをしてはならず、水深が1mでダイビングは禁止されています。安全規則を守らなかったために発生した事故については、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースについて教えてください。",
            "answer": "駐車スペースが広く、駐車が難しい場合は連絡すると助かります。"
        },
        {
            "question": "薪ストーブの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションでは火夢用の薪ストーブを利用でき、利用料金は4人基準で20,000ウォンで、火消しゴム、手袋、サツマイモを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 657
    }
}